[IOS/AN] 掛機唔洗狂禁打怪 狂派石RPG Endless Frontier (2)

歡迎各位新加入既巴絲打！
估唔到越黎越多人玩，獲得空前成功！
以下係新手教學同值得注意既地方，歡迎巴打繼續發問！

IOS *(有時會無端端下架請注意)

Android *(7.1.1用家有亂碼問題，等緊官方fix bug)

---------------------------------------------------------------------------
新手教學:

入左game之後第一時間check自己係邊個server
(設定→玩家→伺服器?)
目前大部分巴打都聚集係Ser5,公會: 連登王朝

2. 開局士兵並唔洗太介懷，因為大把機會可以刷到，不過有以下↓呢幾隻就最好
人類: 飛機、格裏芬、火巫、龐克、人類祭司
精靈: 悟空、射擊精靈、德魯伊、
不死: 梅杜沙、提督、巫妖
獸人: 冰法師、飛龍

3. 無論你抽唔抽到上面比較好既士兵，接下來都要去
(商店→高級→時間商店)
(商店→高級→勳章等級盡快升滿佢 升滿要15000鑽)
勳章等級：每一次既轉世之後有勳章加乘

4. 正式開始推圖
前期初推到50關就好轉世，總共要轉99次
好處:轉左99次後有額外+5000%金幣加成 (每次轉世+50%)

5. 好好利用刷士兵既機會
(士兵→購買士兵→更換士兵)
由於一開始買左時間商店，所以全部士兵都買，唔理佢有幾廢

時間商店作用
a.隊伍人數滿左後再買就士兵就會轉去時間商店
b.賣左既士兵會原銀奉還勳章之餘士兵亦會轉
去時間商店
c.簡單啲黎講就當佢係倉庫咁用
但係 5700鑽士兵 同埋 任何秘技 絕對唔好買(當然有例外)

6. 去榮耀商店入買女武神 (今期當下cp值最高最強既榮耀士兵)
隊伍成形後建議用榮耀幣抽寶箱，之後先係抽上期榮耀士兵

7. 基於官方成日狂鳩咁派石 新手可以多以利用呢個優勢
a.進化士兵
b.升滿勳章加乘之後按清況開 士兵欄位 & 升級精靈秘級
(推到1000關就免費送)
(有妖精配合可以提升發動機率)
8. 超越卷係為左走更長既路，當士兵進化後先用得
根據”肥仔跌落渠”巴打計算 第一次用卷超越係最經濟

9. 優先超越物攻魔攻各一隻做主力就夠，至於邊隻做主力，睇你想玩咩種族
參考排行榜d人就得

10. 可以既話買啲USD1.09既package，
好處就係買完自動升你做vip之餘
每當有特別活動會送double份禮物俾你

--------------------------------------------------------------------------------

組隊建議，方向：

---------------------------------------------------------------------------------
數目:
基本上一隊無論幾多位都好都係靠核心(core)
1物攻1魔攻士兵砌成，其餘置都係放support
當然網上其他玩家都有介紹2物攻2魔攻，但係投資實在太多，例如進化、超越、勳章升級都要同時兼顧4隻係困難，相反就勳章升級而言，同一隻士兵+1100同+1000已經可以分出勝負
所以2隻core就夠
-----------------------------------------------------------------------------
邊幾隻做core好:

首先成隊隊形最好係同一種族，以下係建議core，如果你無就悉隨尊便
人類: 飛機員、格裏芬、熱血三藏、女武神、火巫、龐克
精靈: 悟空、射擊精靈、德魯伊、
不死: 梅杜沙、提督、巫妖
獸人: 冰法師、飛龍 、冰精靈、蛇神

如果你無以上提名既士兵唔緊要，總有一日會抽到！
不過開game頭幾日唔好因為抽唔到而氣餒
-----------------------------------------------------------------------------

support選擇:

呢到同樣重要，亦係建議部分，要記住support同樣要進化先發揮到佢既技能
但由於佢地唔會做core，所以一定唔好超越佢地！

人類:人祭、蒸氣龐克、阿拉丁、女武神
精靈:射擊遊戲、劍舞者、煉金術士、妖精
不死: 魅魔、沉默
獸人: 戰鼓、咒巫

共用:人祭、戰鼓、妖精

Tips:
x2倍速同買錢睇廣告即出app 再入返可以唔洗睇都有效果

post1:

有任何問題即管問，有用既話我會加落去教學到俾更多人留意

由於公會開始飽和，所以會開始清人
如果已經入左既巴打要入條link做認證手續
禮拜五仲唔認證既話就會踢
請各位自律

我第一個有野問
剋種族係邊個時候先唔會發生?

玩左2日新手一問.點解唔好用超越卷超越第2次/第3次
我超越左女武神同龐克各2次

T1 6100鑽
T2 10900鑽
T3 12400鑽
其實我都唔係好知會蝕幾多 等巴打講
但以我推測係超越卷唔係成日有，除非有活動派or一次性商品
如果唔一張都幾貴
9up

關於轉世係唔係頭99次一到50關就轉會好d?

yes

新Post 留名

依家升得好慢 唔係幾想再玩
每次轉生隻女武神都係加得廿幾

我岩岩都咬緊牙關打上3100
要靠寶箱
頂住啊！！

咪蝕左6100*2-10900咁多鑽 因為t2要用兩張卷

新手留名

原來只係咁
咁我食卷唔理

Lm

我覺得T2用卷都OK 除非你打算T1成堆野

有冇人族同好
有冇咩野寶物推介
同埋AD既主力係唔係都係女武神
因為見到佢既技能都主要係support.係種族加乘技
如果搵隻兵(eg.火巫)技能係加自身能力.會唔會更好揪

超新星

所有士兵攬埋一堆有得互加就得

新手加入，刷緊頭99次轉世
有無快啲方法可以點任務，禁到手軟

轉生由1到2000 要幾個鐘

我發覺我用medusa同夢魔做core可能係server第一人

另外想問下 有冇人會放war drummer當support 用 洗左幾多石終於有

medusa+dark archer 我應該第一人

因為未刷到巫妖

dark archer都core? 去買隻夢魔啦

無 慢慢黎 加油

我有兩隻
但唔知點砌support所以無用到

我放左5隻 因為我玩獸人 等緊冰精靈先用佢 鼓仔都係拎黎做轉生用好啲

me都係medusa 夢魘喎

有無人今晚一齊用石刷士兵？
用幾多刷好呢

allin晒了 運氣話黎就黎

今次就冇黎啦

用鑽哂黎進T3
重有七張卷

又派1000

中左隻狼

送既5星我睇到好開了 中death knight / gunner / bomb unit 都唔會有咩反應了

刷咗幾百粒
係就係中一堆5星 但我想要嘅一隻都冇

有超越卷都唔用
超越卷淨係可以用嚟超越
但係鑽石用途廣泛 有卷緊係用卷先

我T1-T2都係用卷

agger me2

一開始我都想用鑽T2 但無材料 迫住用卷

利申有4萬鑽

肥仔巴都係用卷多過鑽

我D鑽買晒premium 同升沉弓都冇咩鑽了

我想問係咪轉唔到ser

送既5星中左阿拉丁

係啊
我儲左好多

轉唔到

me2

2隻阿拉丁
5隻人妻
3隻鼓仔
但無core魔攻

兩隻龐克 冇阿拉丁
冇咩寶物加錢
卡最底果三個任務

好多巴打都卡
唔好理 推唔到就轉世

由0900掛到依家2330先打到stage 2530 明明有5隻人妻都慢到咁
我哋係咪玩緊同一隻驚?

唔係掛
我50分鐘左右已經2800
3祭司
可能係你唔夠力

我卡完任務 變左卡左係用錢升既level

我想問d 寶石贈送卷點先用到，禁極都無反應

我medusa t1 +1109 dark archer t0 +1160
好辛苦先打得上2530

你一卡關就轉生會順好多
升滿班人
再睇離線行軍就知自己可以打度邊
大約係離線行軍關數+50-200就差唔多

你買石就有見到點用

點睇離線行軍關數架?

我要手動開箱十分鍾先夠錢開尾二

左上>騎士團等級個位向右拉

記得要升滿左先睇
唔係就中伏

騎士團要升滿咗先睇?

士兵等級要滿 佢會跟個等級去變

用錢升滿佢再睇就可以

2個鐘到打到4000

0人祭

狂跳關？

我認真睇住禁
接近90分鐘可以到3100轉世

40分鐘3650層

咩隊

咩隊
我人隊40分鐘唔係好洗睇都到3200左右

差寶物差好遠
新手jj表示終於有得刷齊料

其餘4隻人祭
2隻妖精

人隊
1高達
1女武做主力
4女武做sup
5人祭
加多隻裝飾品精靈劍舞打人類料
仲有4進化黑弓

人類嘅好處就係行兩步跟手過半圖攻擊射爆座塔

依家人隊係咪無論推圖/pvp都係最勁?

講推圖應該妖精快啲 妖精可以狂跳關

想入公會 申請左
Nickname: BunnyTwo

人類行一半就一張喎
我覺得人類可能比較好啲呱

btw個插頭壞左
得番條線用得
一陣拎apple去問先

肯定係隻game整壞

各有各好。妖精可以實現100%跳關
同樣5倍速我打一層等如你打兩層

俾啲建議黎
而家support應該轉啲乜

射擊x1
煉金x1
劍舞者x1
人祭x4
妖精x3

換劍舞要多隻煉金?

劍舞可以換德魯伊
高層會比較穩。劍舞一衝出去就渣都冇

點解唔換其他換德魯伊?

我應該要向人類發展嗎？

遲啲再算啦太低lv
刷多幾隻翻黎再定
不過女武神可以放隊員

我唔係好熟精靈
不過高層啲人開始劍舞換返小德做魔攻主力

隻Tap Titans 2 crash我個save,轉過黎呢隻玩

歡迎巴打

一早del左

講起我就扯火 完左個情人節活動 抽到d好野 諗住課少少金支持下 Gift card都買埋 之後就死左save

btw宜家50關轉左第一次生 有咩要注意

同埋課金買咩好? 我見平既禮包都有好幾個

點抽士兵 玩咗半個鐘

關卡>最底個行士兵>購買士兵
平時一個鐘刷新一次
有活動半個鐘

1蚊美金可以買哂
除左1蚊既鑽石
可以配合3蚊美金活動額外有鑽同榮譽送

教學無講咩

耐心轉夠99次 每50關轉一次

5. 好好利用刷士兵既機會
(士兵→購買士兵→更換士兵)
由於一開始買左時間商店，所以全部士兵都買，唔理佢有幾廢

個個都直接問
完全無自己摸索過

等有3蚊美金活動先買仲好

你玩耐左又有課開
其實3蚊美金活動都幾密

新玩巴打有無轉返5ser

唔睇第一頁咪中伏

我唔會原諒佢地

新手又留名

岩岩5700鑽買箭魔

第幾隻

一日唔T3 係咪都會卡係35-36 lv
唔想用卷T

用左卷兩隻T2都卡左係33
係咪我問題

兩隻T3都係35慢慢咁升緊

33開始每次轉都係多5-10lv到

有無人知道bluestacks開唔到game點解決?

去到35開始唔多識郁

有轉啊

上到36了

抽中勳章箭魔

第5隻

好似ban左模擬器

要用前一版嘅夜神模擬器

有隻已經有既野係咪唔需要再買多隻？？有冇類似合成之類既系統

用10鑽開咗時間商店之後 全部徽章嘅野都買

果啲好渣

你要啲咩勁
我可以改架

乜柒都買
兩個功用
1.打精靈高原/挑戰之塔用
2.每買幾十隻就會解鎖成就拎幾十石

5700就睇情況

平時去raddit定巴哈睇資料多

屌 打塔卡左係第11關 有無攻略

我課左幾百都係37 早知唔課

巴打成公會最多章喎

4隻人錘

我係公司度掛機 唔好同我老細講

應唔應該升D唔係推薦既上+100? e.g. 暗忍,飛龍騎士
呢兩隻係我前期得到既兩隻主力

升啦
佢成日派石唔怕喎

巴打我都課左一百

課左9蚊美金
如果有ios既話 想課埋果邊既新手包

呢個真，先果一百石無謂慳

必課 ios an line(an) ios既line未有

課一百邊夠 起碼五百啦

慢慢課三蚊美金
點課五百

想問下各位巴打.
任務開到最底果兩個未..同埋大約幾多LV推到
btw 有冇6服巴打/公會

買下D pack就有架啦

同係一樣
但我係ios 想課埋an果邊

我就33LV開到尾二
但要花好多時間去開

42lv 輕鬆開
利申金幣加乘99b%

挑戰塔15層有冇解法

我用炮兵同火巫

2.6B

你地會唔會用榮譽點去開寶物等級上限

冇火巫

16xa

同問

含撚啦
手機個lighting位壞左
岩岩係store check無反應

813.1a

一樣2.6B

關於寵物有冇咩TIPS?

新手仲係到衝緊99轉身
好悶

最好集中幾日突破佢
唔係怕你棄

而家掛一個鐘上到3500關
但係冇咩進展，係度無限loop
一日禁5轉到就開始唔想禁

有得合寵物就合
完

意思係盡快升爆佢？
我依加先40

巴打你係我既奮鬥目標
唔好放棄

其實唔駛特登次次50層就轉 打到冇得狗衝果陣轉好D

用緊人隊
諗緊將唔將隻阿拉丁轉做祭祀好
而家開極都係尾三果個任務

怕你頂唔順姐

我嗌大家玩反而而家你地勁過我

其實我當初洗到40幾就開始玩
因為有靚寵所以可以暫時俾我過到前面啲關卡
但後面吃力就知道要刷99

我自己就係刷99次既時候上巴哈爬定文
可以快d上手

我無咩好寵 好似係
成日都洗唔到啲好野出黎

有課金姐

轉到60-70到就可以慢慢玩

每個月課3蚊拎下d活動野都好

慢慢黎啦
我玩到第7-8日度先有1隻群體魔攻5星

等媽寶3星就得

s5卡挑戰塔16

我第3日
好 慢慢黎
Btw150關點打
成日卡

我都差唔多

4人際 2妖精1個鐘先到1200層

太慢了

轉咗人隊
steam punk t2 +1190
女武神 t2 +1130
5人妻
一個鐘先得~1000
我到底做錯D咩? KL都係得26

差5層差成40萬

岩岩開放左公會 有冇得留位等星期五入

太慢了[/quote成日都開唔到5倍速

成日都開唔到5倍速

試下唔要妖精

我三人祭0妖
唔係長開5倍都1個鐘3000層左右
同埋我人隊移速+121%

玩左廿日仲係得一隻人妻

有無課先
我課先左有人祭

試下先

我不死+140

屌 有冇女物傷可用?
我打唔到獸人花4 因為比佢魅惑左

好on9 淨係靠隻雀一路衝左去550關

出技打/重新打 呢關係煩秒唔到就玩完

thx bro 最後用一隻+99鬼仔慢慢磨死左
宜家到第7關魅惑打唔到

挑戰11點過

我依家玩緊人類
但啲寶物就出哂精靈比我
係咪應該轉隊型

點樣有高階d既寶物？

我抽寶箱咋

我要精靈

同埋每個鐘刷
不過就算係五星都無咁勁

咁我應該玩人定精靈

齊腳咪轉
寶箱buff好多

新手轉左50次 最高打到2xx
好似無乜力咁 玩左幾日

有無強化啲兵

咁我再草下精靈先
齊腳一次過轉

大約強到+幾好？ 有六萬幾章

玩不死有無需要放兩隻巫妖入隊

搵兩隻主力加爆佢得架喇

搵左1ap 1 ad升爆左先 support既唔洗點升住
高lv先推到關 刷到材料

550 Boss打唔入

淨係boss 打唔入？ 物免/魔免 搞到卡關？
將個技能洗做天地爆姴 全體連boss 扣血果招
慢慢等cd 磨佢 反正唔計時

三個技都天地爆姴

第31關好難 由reddit提供既係T3 Frost + T3 musk + T3 HK + T3 Hi + T3 Fire bird + T3 OW + T3 SW + T3 OH

哪有錢

唔係求打上560既話就轉洗唔好摸
打到(唔係打完)550就已經加左勳章俾你

第29關點過法

我想問法攻邊隻做第二主力好？

用哂5條命先過到

t咁多隻

之前無睇攻略是但揀d黎超越
跟返攻略果d應該唔洗咁多隻

一隻夠啦

用邊隻打/頂泰坦

嗯 轉左啦 頭先一邊開會一邊掛 掛到550卡住姐 唔曬鑽洗技住

巴打 又話要一攻加一法做主力咩？

巫妖 魔
女武 物
唔係咩

如果要同種族
人類魔主力 有龐克同火巫選擇 首選龐克

求指教

得女武神越咗

巴打你覺得我兩邊走定同種族好？

不死
兩隻主都齊

抽到先再諗啦 你都要升1隻魔攻上去 去刷材料
至於超唔超越.留住D卷先啦.就算轉隊都唔洗浪費左張卷
到時抽到同種族先再諗

慢慢邊抽邊諗
我而家都未齊同種族既1物1魔
36lv仲用緊女武神加巫妖

1010巴打話你應該玩不死.有齊兩隻不死主力
物攻梅杜沙
魔攻巫妖

我齊種族
但得33lv

yesyesyes

Thanks bro

但我隻女武神已經越咗2次

齊種族
30LV
btw冇爬文去左6服玩 冇得入公會

宜家有三千石應該進多隻女武神好定係等進多隻人祭
同埋隊野仲爭啲咩

新手試吓答
不停衝關用勳章升2隻主力 +留石evolve D衝塔嘅兵仔~

我同你一樣隊
依家有4女武神6星
3人祭6星(頭先又中左隻 諗緊用唔用石買)
1龐克6星

我既目標係
1龐克
7女武
4人祭

人祭最好四隻
女武神睇你課金而決定(好似係)

唔缺石嗰時又係咁送
而家缺到pk

聽日希望有3蚊活動
我就快頂唔順
利申718鑽

講錯 應該係星期六

7女武

星期六送部電話去廠整2個禮拜
用and機垃圾g3繼續

新手問 點樣用

其實冇問題 仲好勁

咁有無其他玩法

support係咪6星+到500就可以停手?

買鑽石個陣就會見到
可以試下
唔洗怕

我依家300

隻隻唔同
好似人祭+300有+6%速.後面1100 果D都係加血加防.咁咪停係+300 等後面先再算

幾時先抽到火巫
t3唔到 卡係36LV

原來諗住玩不死 點知抽下抽下人隊又成形 玩不死定人好

好多新手

新手無知一問
D兵果個特殊能力係唔係5星寵物先激發到?
定係5星寵激發果個係另一個能力

特殊能力lv1都有
當你有5星寵物先會有嗰隻人仔嘅隱藏能力
利申冇5星寵

一半一半我都唔知

其實隻驚唔只有加移速 仲有加遊戲基本速度，睇下榮耀兵嘅特殊能力就知。
基本上想保持4人祭5倍效果，遊戲基速都佔幾重要

我加緊90%到

51.4

49.4

打算放ac
大家點睇

有咩角色

想要
除左新出榮譽幣同蛇神都有

賣左過黎ser5
btw玩左幾耐?

賣到先算啦
btw9月到12月之後放置play到最近玩返

28

我都差唔多咁
玩人隊啦，推圖好快
而家一個鐘唔洗3300層

好似好多巴打未打團戰咁

其實打戰場有冇剋屬架

有

好多
超過一半咁濟

咁黑暗果個用咩打？精靈？
想一間轉team狂打

要清理下啦

打咩都有剋屬

人祭

買左女武神, 買完寶物 之後買咩好?

玩不死隊既話可以買夢魔

玩人隊就買多幾隻女武啦

挑戰塔31層好痴線 冇T3過唔到

玩精靈就買一隻劍舞

其實每樣買一隻預黎打挑戰之塔都好

點解75,150關既怪打唔死

有無6服高手教打 13屠T0暗忍

申左公會
ID: huisu

新手一早留名

但係我玩精隊 cry

想問下我應該用榮譽點買多隻女武神定抽箱好?

無所謂
係我就買

已買多隻女武神

新手玩左幾日，好想快啲升勁啲。 但係又唔想課金住

邊有咁著數

團長知唔知guild raid係咩黎?

我都知唯有繼續掛機，抽下兵
btw， 我卡緊第11層挑戰塔

淨係課1蚊.3蚊果D拎下人妻.玩得順好多
利申6日32LV 總數課左3SET (1美金.3美金包)

打boss

人祭有得入！

有得入就入*

卡stage 2400係咪唔正常?

更新卡2471 任務去到尾5就停咗

升T3

升高個人/寶物就過到.
btw 你D輔助唔升高佢既? 人妻每隻+300 額外有6%跑速
D人升4-5隻

將其中一隻阿拉丁升到1200
再配埋寵物 就可以多好多錢

我上到3200左右 應該係寶物 強化 問題

我海龍有兩件 大師大將軍神官齊

今日好冷清

點樣有得改名?
我id係一堆數字

個個陣容都係一堆女武神人際

不了

好似成件事錯晒

慢慢抽

寶物如果要賣係咪要用鑽石?

yes.開晒位先賣啦

收唔到vip禮物既

材料點先可以多d

用勳章升士兵
升到勁啲就可以打勁啲數量既材料

今日拎iphone去整
拎部g3保命先

玩咗1日
轉咗65次 算唔算快??

快！加油

今日嗰種濕凍簡直係迫人留係室內玩endless frontier

好快
我hea住玩 個零鐘先禁幾下 玩左四五日都未過100

玩左兩日轉生99
尋晚喺ios 買埋us1 包， 終於有兩隻人祭

超越除左用卷之外
右邊個個點先有?
巴打話可以用鑽超越係咩意思?

另外想玩人隊 炮兵有冇用?

用卷超就唔洗升人

諗緊轉唔轉隊
而家其他族我有嘅人全部勁過我班不死嘅人

右邊咪榮譽幣
炮兵無用

轉轉轉

T3姐係解進化左3次？
Btw啲3星果啲都要進化打塔？
咁咪好曬石囉

三星嗰D用好少嫁

90次啦

玩左九日先八十幾次

90次差唔多.可以直接開波 抽齊族未

咩抽齊族??點抽人??
唔係只可以買人咩??

獸人6星裝差一件齊

齊一個種族
抽岩人咪買

岩岩拎左去整
佢幫我升左ios10同復回原廠就搞掂

咁買紅色定由低慢慢升??

由章買既.全部都買曬佢.
用鑽買既.大部份都唔買

玩到600幾b都係得兩隻人祭，仲要係買返黎ge，好想死 個幾鐘先去到3600

最慘係抽寶物，次次都抽唔到加任務金子，次次都係減少士兵升級費用，減少任務升級費用 而家升得爆d5星寶物先好少少

寶物呢個真係好on9 無得買6星都算 仲要得極少5星可以買 好心就開哂全部5星佢

邊度可以睇有幾多5星可以買 想知買齊未

寶物
剛開始會發現只有一星寶物可以買，一星升級到+10以後可以刷出二星寶物，以此類推，最高只能刷出18件五星寶物，其餘五、六星必須用榮譽幣抽取，如果不想浪費回收的100鑽石，可以直接花5000榮譽幣抽一個，那商店也會刷出五星來。寶物不會重複，而且抽取的寶物不會抽到商店能出的。

以下是寶物商店能刷出的18件五星寶物
寶物商店套裝 ( 神官戰士3件、大將軍3件、大師的獅子皮2件 )
寶物商店+公會商店成套 ( 暗殺者3件[公會商店買靴子]、秘笈4件[公會商店買第2卷] )
寶物商店散裝 ( 天宮的項鍊、海龍的腳趾、黑騎士的劍、骨龍的頭盔、死靈策士的鎧甲 )

寶物商店的套裝是不分種族的，可以先買來用升滿。抽到有金幣相關效果的可以先留著，最終要用什麼寶物，依你的士兵種族來做取捨。

有無人教下點玩,除左轉世,同轉去5ser,其他都唔識

商店刷新既.得18件5星.唔知有冇記錯

有無人知道6星材料升爆要幾多材料

明晒
原來用鑽升意思就係用鑽升人加200榮譽幣超越
我一直以為係其他方法

+20 43C
+50 256D

T3上限1500LV之後
咁點先拎到+1600金幣既能力?

寵物等級
有靈魂覺醒技能既角色
兩樣都可以提高上限
前者無限(好似係)
後者100LV

教學無咩

對我而言寶箱係拖延成個遊戲進度既工具
如果易買就好容易爆機

1,2,3,4,5,7b有用
其他唔明
公會點入
個名點改

抽左都未必係你想要既個下先刺激

改名: 設定>我的資訊

今晚更新教學

要幫手?
暫時得閒

求之不得！！留email俾我

lihkg20171111@gmail.com

放ac

done!!

好撚激氣就真
抽親都唔岩用既五星
好啦，見到六星開心左一下，但我屌你老母，唔岩用

本身想玩不死 d寶物都不死用既
但係而家抽到蒸汽龐克
不死未抽齊 轉唔轉玩人好

最好有埋圖
依家既主力超越左未

隨緣啦 齊兩隻core開佢波啦

第25關又卡

玩不死好D
人得兩隻角色

幾時先抽到梅杜莎
已經T2左女武神 費時轉用提督

啲任務係咪永遠都唔會開到最尾
我次次都係開到尾四就卡左 一定要轉世

申 已經5000%

係 34-35lv果陣開到尾2
主要靠加金錢既寵物

都係一個重點
最怕你轉左人隊跟住又出隻梅杜莎
我一開始就首抽飛機
已經決定玩人隊
好在玩左十幾日就出左龐克
不死有梅杜莎X2 巫妖X1(今日定琴日出) 提督X4
我都心思思想玩下不死

有五星寶物未

吸下運先

我都想開轉世隊
吸下鑽石先

吸埋一份先

成形

btw有得轉既話轉咩好?any idea????

六星都有幾個啦

我覺得妖精係我地呢個level作用不大
利申個中意見 只係識不死隊

屌.....好想砍掉重練....
完全玩錯晒.....
玩左12日先轉左33次生
啲角色又亂晒龍咁買咁塞落隊
玩到好頹廢

巴打意思係上4000幾關後期先要?

我而家係嫌遊戲速度太低，得25%

精靈隊屌打不死

利申玩不死

可以長期5速既話 應該分別唔大 ?

有時多200強化都唔夠打

用不死要有pk被屌打既覺悟 高人幾多倍medal都會輸 好似用lich會好d

基速高開到5倍機會大

我都轉走晒fairy 不如加下速度同攻距仲好

卡35xx應唔應該死升一隻加自身能力過關好

唔洗 我都係咁

升寶物
我都係兩隻差唔多lv數

岩呀，基速高打十關都快啲

D5星升爆曬架啦
所以先諗緊淨唔淨升一隻上去.反正暫時都唔缺素材
要寵升上限先推到後面

你有時間淨升一隻都可以既
打王有機會卡住
要成日睇住

單強可以博跳關。因為通常50/100層怪仔都有物/魔免疫，呢個時候如果你單強係魔攻，咁啱怪仔有魔免，就可以博俾怪仔打回頭去上一層，再等跳關直過。
假如雙強嘅話，去到boss打極條血都冇扣過，但係怪仔又清曬冇得博跳關，只有用技硬推。

Thanks巴打
暫時5x轉世
得蛇神,人族炮兵兩隻係紅色圈
而家係咪衝到99轉世先?

正確 繼續抽士兵 再決定玩咩

抽到勳章人祭

吸運

啲希望番番黎

今日咩事

不死隊又唔爭氣

新玩 想問下最多可以轉生幾次？
睇攻略先沖100次轉生

無限
但100就夠
原因可以試下自己係轉生頁面睇
唔明再問

想入公會記得揀SER5

榮譽買英雄 還是寶箱？
依家個陣廢廢地 係咁中死騎

爬文
但都答左你先
先用女武加死騎玩
有得強化都只係強化佢地
依家抽寶箱先
除非你有課金

星期六日課金真係好抵玩

抽寶箱對新手黎講buff好多好多

無底洞 課左一次就上癮

後期要玩到咁？

卡25層塔

我已經同佢差唔多
未必要完全一樣

我都卡37
等抽寶箱

卡火巫去T3

手足課左幾多

我不死都想轉過黎,,咁好似好爽皮,,利申得3隻人"際"

課埋聽日應該接近200

星期6日課有咩特別,,除左3蚊活動之外

有咩3蚊既可以課?

突然出一堆5星寶物比我，但咁鬼貴點買

無

唔洗更換寶物
等有資源再買

3蚊活動係指佢買滿3蚊(分開買都得)
就有額外野送
但要係活動時間內買滿
至於有咩3蚊商品好買
一開始既1蚊既除左淨鑽石都抵
再分為AN
AN LINE版
IOS
IOS LINE版(未上架)
暫時可以分開買三次1蚊限定商品(其他限定都可以)

第一頁條LINK 有講寶物既建議
可以去睇睇

Ok

其實是咪美金$1.09？

無錯

搵日買張$200點算

Thx bro

隔個星期六日各課三蚊
圍起一個月都係唔洗洗100蚊
以手機game黎講算課得少

隻game除左燒電真係無野好彈

我屌你肯出精靈寶箱未

可以用模擬器玩就正

話說玩左咁耐
魅魔 沉默 格裏芬 飛行員
呢幾隻無出過俾我(勳章)

今日拎左部g3出黎
入左game後醒起個mon最上壞左禁唔到
搞到我無得係設定轉acc
搵緊方法同步電腦

我部I6最近一個月先換左電
依家已經玩到有少少突起左

你地d T3係用卷定有鑽石升野升返黎

我T1-2用卷 T3鑽

齊晒

應唔應該買返隻黎打塔

一講完就出隻魅魔俾我買

買

等聽朝
Btw 21關點打

依家打到1千關,其實係咪一直打到最高再轉生就OK?

盡量啦
不過每一百就轉世

終於過到第25關挑戰塔

姐係1千1轉1次,1千2,1千3咁?

Yes

想問點解頭先課左$3同$5美金都無送野比我
睇過utc時間明明未過12點

見到超越寶物唔知咩黎 原來超越完d寶物會勁咁多 不過好撚貴

你當8點AM係新一日就OK

啱啊
啱啱超左件6星獸人裝把劍
加200a錢

我5星炸 6星係咪仲貴d

而家已經進左四隻人祭，點知突然又中左隻， 諗緊進唔進埋佢

冇玩幾個月番黎勁多vip獎品
想問下超越嘅話超邊隻人先

女武神

挑戰塔32層求解法

6星多數要d6星射擊遊戲之類嗰d+5星+進左嘅4星
所以我都刷左一陣材料先合

岩岩回鍋依加有咩係必需做

商店lv升爆晒

抽襯都係唔實用既UR

媽我得左喇 第4隻

升翻隻伊魯上core

Sorry 升上core姐係點

有d小祕技分享 唔知old news左未
唔好全部任務開左佢 淨係開幾個
咁最底既任務就容易d 發動人類祕技 即時完成

咁但係冇得開自動囉之前果d
定係你唔開自動用佢秘技當自動

梅杜莎5700鑽抵唔抵買?
有邊幾隻必買

你玩開咩隊先 如果不死就買
利申：不死

我開到最尾果2個任務.早期果D任務自動黎都冇用

不過要耐唔耐就番去控手機冇得全自動掛.都唔算個好方法黎.
淨係FOR 時間多既人

一日出左兩隻

我都差戰鼓
吸下運先

需要大量 吸運

得左

有咩慘得過抽到都冇鑽進化
0/6隻箭魔未進
1/5人妻
1/2戰鼓
2/3隻女武

課金吧

3蚊活動先課 當月費game玩

總共課左幾多

嘩屌 做乜事咁好運

2xx-3xx 唔太記得

抽到仲咁多野講

吸完運就入game刷新先

又中

岩岩課3蚊抽卷中左punk
之後刷新又中，買唔買好？
已有兩隻

我玩人隊 都仲未中過阿拉丁吸錢

人隊其實我認為佢好用過女武
利申7女武1龐克

女武support好似好過punk

!!!! 點解punk好用D?

打到後面佢做輔助加攻加好多
龐克高攻
女武高爆傷
你睇佢1300之後既加成

而家2punk 6女武
有冇必要轉多隻punk?
其實兩隻都好好用

你未齊隊我建議你可以買埋

咁暫時唔洗買

咁唔刷新住,留佢係到算

我用t3獸鎚 2隻斧頭 1隻t3人重 1隻t3獸既hunter(唔知中文係咩，識傳送個隻)

21點解

點解你地有咁多資源T

成日送石,好難無

3000-4000石一隻T3
最後用T3獸獵、T3骷戰、T3骷鎚、T3獸鎚加隻普通斧頭過左

暫時得T3獸獵

有15個巴打等申請公會

係咪我太out
基本上無乜點打過挑戰

其實我都無乜打

其實可以踢3-4人

有一次無啦啦打到28關

其實要打好多次先回到本

整一隊可能都要2-4萬鑽
我整左一隻就放棄左

屌那星
21關點打架，用晒巴哈reddit方法都過唔到

我卡15關
得隻T3獸獵

卡25關

你地點過15
有無D平民隊

Tank+naga

已過
我個腦淨係諗格裹芬

打左咁耐挑戰都未用過佢

25

係咩位申請公會

右上角支旗

stage 21可以咁過

我哋下次都可以整個list係點過挑戰塔
有時未必跟reddit/巴哈都可以過到~

依個要刷N次 我都努力緊

有邊啲人可能要踢？我見到有一兩個無on成個幾兩個禮拜已經踢左

我都幾好彩 我一吓就過到
以為好易

轉生䧐擺咩好

打左四次都未過

箭魔 T1-T3角 任何轉世時獲得的勳章+X%既角色

無打公會戰既?

有啲巴打之前好活躍架

啱啱申請左 玩左幾日 認證埋 有位add我

想問吓點解公會戰有時我得好少兵有時有好多兵嘅?
打咗咁多場贏得幾場

即係一開始玩
盡快每到50級就轉生
直到99次
先正式開波玩？

係

咁請問新手榮耀章要用黎做咩

你話黃色係鑽石右面果個????

是的

兵要用時間生出黎 公會兵營有講

強化士兵用 強化邊隻可以睇第一頁

Thx

轉一次生淨強化到4lv

玩左成個星期終於中好野

呢隻唔好晒鑽買

5700買唔買多隻好

6星寶物加20要幾多資源?

43c

有冇人會用飛龍做core?
偷襲人地base 過版好正
但佢d stat 真係好唔掂... 而且人地一有打空ge 人條龍就定左o係度/幾野死...

無用過

一元活動

蒸氣龐克用唔用5700鑽買好

啱啱轉完99次, 升滿左30次勳章
應該點做
冇刷首抽, 得隻格里芬同換返黎既女武神
(其他紅色: 人族炮兵,狼戰士, 雪魔, 法老王, 泰坦)

你個隊需要咪買(人隊

我覺得5700鑽唔抵買 太貴

玩人隊既話，15000鑽都要買啦

尋日有隻5700鑽阿拉丁， 都係冇買。先玩左幾日， 玩多排等15000章 先買

見人巫妖+女武神都上到3700 上到3700再諗用唔用鑽買啦

反正最後玩人隊點都係要買一隻，點解唔一早買定
遲買又唔會平幾舊

個人認為女武神買多冇咩問題
利申 不死，但儲緊女武神

而家上到3800了
其實我係想玩不死 但係抽唔到梅利沙

我個人覺得5700鑽買咩都唔抵

女武神係咪只係為左加攻距? 定係有其他用?

比佢1蚊活動吸引左
結果又課左1蚊
咁落去真係愈課愈多

點解唔課 又送5星卷 (等你中垃圾) 又送鑽又送寵又送進化卷

有機會勳章/送d 5星卷抽到

勳章買唔到punk
打算用卷抽真係祝你好運

一個星期比幾廿蚊娛樂下囉

送寵黎開圖真係唔錯

今日第20日 已經課左百二蚊到

寵最重要係可以加level上限 當然多多益善

咁點夠

其實我最初做法係中到core先決定用咩隊
所以我第一中既core係medusa 所以我就去商店買夢魔開波了

咁即刻用鑽買先 本身諗緊等唔等用勳章換
thanks巴打

巴打課過500未

我果隻真係用卷抽返黎

我尋日都抽中，但一早買左隻開局

應該就1000 最近仲有新野可以課

其實隻game有咩互動？
新玩，諗緊五區定一區 （ 玩咩game都慣左去第一個ser)

仲有多隻精靈 洗唔洗換走邊一隻

升滿秘技就55%
我覺得50%就已經好夠 (me 45%)

點升上去打

五區有公會但滿左人
點先叫互動？

團戰個D

利申 暫時仲係係團頻未出過聲

仲係[][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][]

咁都係玩五區算
起碼遲下有位可以入連登公會
新手好多野唔明
黎緊可能成日問戇鳩野 請多多指教

公會得30個位太少 有fd想入都無位

其實都留意到有D人係inactive

新手想問一開始係咪掛到99次50關先至正式玩得？
點樣升果d錢同兵會99次快d?

估唔到連登都有人玩

你係陣出左事下話 我人隊未齊哂腳都係卡3650左右

打唔贏 求方法

升滿勳章 剩低鑽石點用好？ 新玩課完，剩30000鑽左右

超三刀其餘全風法

等買到岩心水既角色超越佢地

明白

其實所謂既首抽 係咪睇時間商店？

寶物都有影響 我都有卡過
比D耐性轉生

其實首抽係指買到個幾隻角色 不過其實前期有同無唔大分別，後期一定會齊

要超越是咪一定要進化紫色？

新手玩請問玩獸定不死好？

新手終於刷到阿拉丁不過係寶石
想問買唔買好
另外我依家有8000榮譽幣買咩好
之前已經買左女武神同抽左次寶物
唔該曬

係，唔超其實應該頂到

阿拉丁唔好哂鑽啦

之前玩過排 但del左game 我係一區 有無巴打想join團 如果想join我可以開

玩緊人隊應該點儲啲料
禁人類嗰個boss用其他廢隊打咪打到2046

用100鑽炒左d兵佢
刷完 再炒轉番人隊
100鑽2隻2次 400鑽

我都唔知點解會卡
升下啲寶箱都未必頂到咁多 helpp

i think呢獸人唔係太勁
不死good d

等我踢啲四日或以上無on既人先

好呀 咁我玩不死！ 研究下點玩先

我女武人祭嗰啲升哂100以上
應該要邊兩隻刷最好

有少少滾動 呢幾日升咗punk+valkyrie 上 t2先開始贏到公會戰

有無刻族種咁打？

駛唔駛睇埋對面用咩人架?
因為我6星嘅人仔唔多

tks bro

同求

其實都係前期玩得快啲姐，寶物加成多到仆街，個少少唔差得遠

我都係玩到可以上三千層先瘋狂轉生轉到有99次

同求
同埋想問第一頁話會刷到角色係唔係一路洗購買士兵咁解？轉左15次 但好似唔知玩緊咩

要啊
睇對面再出對應剋

要刷士兵啊
全部玩左幾耐既巴打都有刷

抽寶箱終於抽中6星寶物 仲要係岩我既人類 嗚呀 好想喊

唔明升果啲錢
不過每次轉世都用啲勳章升士兵
咁咪會高攻易打啲
有多榮譽幣就抽寶箱
對岩岩玩既巴打黎講係buff好多

喊，快啲喊

夢魘係咪可以取代魅魔？

我無咩6星人仔 其實都無咩可以點揀

玩不死
有巫妖同提「篤」 同女武神
咁應該升邊兩隻做六星同用晒D 勳落邊隻到好？

頭兩隻
女武support

Lmlm

好！ 咁女武係咪遲下係咁二升下佢算？

大佬，我缺2 巫妖， 4魅魔，有無咩可以代替

我屌你老母咩
尋日出一件今日出一件
我玩人隊呀屌

妖精不是夢

係咪即係係轉世99次果時 D兵同錢亂升就OK?

咩叫亂升？
其實轉世99次既意思係令你容易啲拎錢，每轉世一次加50%

公會商店入面d寶物幾耐會更新一次
同埋你地會唔人買5星果d

寶物入戰場會唔會有效果？

我買4000公會幣
寶箱又抽到既裝

好似唔會更新
玩人隊果套必買啦

之前係不死 好似係上星期先轉人

玩幾耐先儲到4000 我玩左廿日先儲到

會轉 不過唔知幾耐唔知幾耐

公會有冇位?

暫時有大概20位巴打排
其實可以搵巴打再開

我要

妖精都有機會轉隊
空中都唔知點轉

咁樣起碼都可以刷住點數賺一兩件寶箱

早兩日落坑
你地會唔會儲寶物

夠榮譽幣就抽

想問下2服有冇公會?

狂抽 抽晒五星就會得返六星 (好似係)

姐係一二三星個D唔好買?
同埋榮譽幣點樣拎多D

岩岩先買完3蚊 又出1蚊活動 好想買

拉到底有講
榮譽幣主要來源係課金 星期六日活動送 挑戰之塔

重有一日比你諗
依個係抵買 1蚊包好多野

係咁倒數
計返數一個月隨時課左200蚊

想問下寶物遠古獸人系列嘅空中部隊係指邊d?

其實個遊戲ID係咪即係代表個ser總共有幾多人？

凌空好似唔計

應該唔係
無咁多人呱

咁我想問下有邊款5星英係空中部隊 試左幾隻 eg

想問下騎士團lv 點升 我最高轉生200 之後我201 轉生都冇升lv

岩岩開始玩 玩緊Ser 1

100lv 升1lv 騎士

每個種族得一隻Core

而家卡左喺2千頭既關數，應該點搞？

有冇邊隻值得升？

我呢架3 lv 要幾多層轉先可以再轉生先騎士lv?

400

Sor 係300

我覺得因為你將資源分散左其他support到
集中兩隻主力升左

去第一頁爬下文睇咩角可以做主力先

唔該晒，主力升左提督先
我成team不死但要打地鼠果個素材任，是咪要升隻非不死系既寵？

終於99世

你意思係升寶箱？
每次打ban自己team既素材要用鑽換走兩隻主力
換其他種族當主力打素材
然後再換翻
所以每次用400石

而家點起手好,第1頁推介果啲1隻都未有

不死你差隻魔攻
妖精你有齊兩隻輸出
戰鼓support可用

睇下遲下齊咩隊
升住隻女武神先 萬能 support 主力都得 可進化
但唔洗超越住 睇定d先

又清左幾個4日無on既巴打

睇下遲下齊咩隊
升住隻女武神先 萬能 support 主力都得 可進化
但唔洗超越住 睇定d先[/quote]

都無鑽升

都無鑽升[/quote]
要點升?
係按強化?

要點升?
係按強化?[/quote]

2800 進左 化先可以 超越

2800鑽 進左 化先可以 超越[/quote]

我發現到當你CLICK睇廣告個下之後即刻按右上個X就可以唔洗睇廣告

我諗梗升唔升提督 但係如果打團戰就點都要升一隻啦? 如果唔係得初級兵?

[/quote]
邊個位進

邊個位進[/quote]
你按隻兵之後下邊有個位進化

你按隻兵之後下邊有個位進化[/quote]

強化?

係, 強到唔知幾多右邊就會有個進化(2800石 )

又係咁loop

係咪一有2800就進化佢??
卡住係300關

強化勳章係進化果時會全數俾返你
可以放心強化高D先

得返二萬九石

我300關可以點過,係咪等到有隻魔攻

巫妖呢
再係咁我轉族架啦
還掂我淨係超越咗medusa一次

我仲有2900

今次挑戰塔好易玩

要用魔攻角色打
btw 你其他角色可以強化到99先
賣強化100以下既唔洗鑽

卡14

強化左魔攻都過唔到

如果轉世有咩影響

睇一樓docs教學同左上角game info咪有

意思係如果強化到250隻女武神去轉世,我啲勳章覃唔會比返我???

轉生只係lv變1lv 強化係唔會變

首抽德魯伊
岩岩新果張5星卷中左人類火巫
想問呢隻勁唔勁？

咁正喎

岩岩送果張抽中暗黑提督有無用

公會戰果陣有用

火巫一般但新手可用

平時都ok有用

過多10日就冇曬石了

岩岩係ser5
2抽係飛龍騎士+格里芬
Ser1係德魯伊+人族火巫

應該玩邊個會好d?

你老母
尋日頂唔順用鑽買左梅利沙
今日張卷出左

做咩姐你

無所謂
第日可能出翻呢

咁升唔升好

如果係你地會點揀？

不死巴打們點打紅色果舊材料？
成日roll到射擊遊戲 但寶物果方面人類齊啲
係咪應該等蒸氣？

Btw 岩岩又中人祭 7隻

想問打材料果陣 佢禁止人類 但我只玩人隊 咁要點做 要升其他隊？

知唔知榮譽幣仲有幾耐會轉角

紅色果個轉兩隻corr打就得
升左咁多隻不死仲諗住轉人team

三獸獵同四骷「除」

有撚排

每日超件5星裝

五星

升囉

屌

就係諗住買隻射擊/蒸氣番黎打紅色料
定其實求其都夠打？

而家啲幣卡住左喺r ， 好難上s 。 係咪有隻阿拉丁後會好啲？

寵物.寶物作用都大
每日必刷果幾隻金幣寵

其實打一轉挑戰塔總共有幾多野拎?

阿拉丁？不了

得閒超件6星

d裝係咪都會有得超2超3

Surprise motherfucker

人隊啪啪啪 人隊啪啪啪

我屌

家英哥有用咩
呢件都算濕鳩，平時抽中果啲都有任務加成
呢件

人隊無用架？
雞肋

屌你抽中水晶生命同減地城士兵boss血仲on9啊屌你老母

應該冇
至少我d裝全部得超越1

巫妖呢

魅魔有冇人買幾隻放入隊，感覺冇咩用

打錯夢魘先岩

有幾隻

聽日超件6星先

寶物刷黎刷去都一星
係點樣合/超???

第一頁功略網有
有2個方法刷新5星
第一個方法（最後要花費400鑽賣1-4星寶物）
1星+10->抽到2星資格
2星+10->抽到3星
....
4星+10->有得抽5星

第二個方法 (花費5000榮譽幣）
用5000榮譽幣抽5/6 星寶物
開通曬5星寶物

超左3件正義神宮啦

屌你老母

有冇方法轉ser 我原來係ser6

轉左要重新玩過

啱啱99轉
我見page1有suggest人族火巫
係咪值得進化? 定係淨係強化就夠?
另外有隻女武神進化左，洗唔洗超越?(有兩張卷)

同埋想玩人族 有咩必買寶物?

無乜巴打會進化火巫
除非真係無其他士兵
另外精靈高原有啲要5星火巫(一兩關
進完就6星可能唔岩用
自己平衡下

見buff到人類咪買
教學有講

我無需要

中箭魔其實無必要咁開心，除左你玩轉生流

點會冇

咩叫轉生流？

我都唔知有乜用
唔洗再進化
寶物又就黎升哂

咁我升下高級商店啲野

係咪可以開人隊玩

我要用求其1件寶物去+10定有指定寶物+10??

放12隻進化哂既箭魔落轉生隊，每一個鐘轉一次生刷勳章
不過呢個玩法係for可以推到四千層以上既去玩，低過四千效益都唔大

草多啲角色先啦

轉生勳章加成得711% 好似有d少

轉多啲世先啦

求奇

一隻箭魔都無既我推到3700係時候集氣刷

me 650

辣殺

用幾耐推先
一個鐘內推到三千七既話真係要刷下啦

完全唔知點加多啲%

課2蚊都2隻啦

睇巴哈d人 閒閒地都過千
要點做

寶物加成 T3戰鼓

我有千二

無超越寶物 ?

點先超越到
突破限制升到30?

咁我係咪主升女武神同人巫先?

擁有20件5星寶物之後就有得俾你超越

T3戰鼓放時間商店有用？

想玩人就可以咁

依家個陣型:
t2 valkyrie + t2 punk = core
aladdin x 2 + 人妻 x 5 + valkyrie x 3 = support
啱啱抽多隻punk 想問吓用多隻punk做support定係用返valkyrie做support好?

其曺想玩米青

try mix it

第一次挑戰塔打到頂
有少少滾動

想玩人隊
買左 5隻女武做Sup
但係呢幾日d 卷都係抽蒸氣 依家突哂人

精靈隊玩到1c都齊唔到隊 本身拎隻劍舞者做core，跟著見到人地話德魯伊做core勁d，升到t3推圖無咩變化，有時仲打唔上去上次轉生個位，打寶物材料超易死都唔知點解，轉返做劍舞者算

話時話點解我哋公會好似成日都打唔死隻boss咁?

開錯ser有冇得del ac?

新手留名
寶物係咪唔可以好似兵咁樣買入時間商店? 係咁話我無位買

岩岩刷到5星寶物,我玩人隊係咪先儲材料買5星人隊既寶物?

累積關卡最高果個人好似開外掛咁
前晚十點444萬
而家485萬
佢最高推到6300關
即係要轉65次
48小時左右轉生65次有可能 ?

蝗10個有9個都用輔助，即係自動轉生，又唔可以當係外掛
好難追

太誇張 好可疑

而定第一果個仲誇張 9點到而家打左6萬5關

我人手禁都1個鐘唔洗打到去3900關夠轉生一次
最快果轉試過40分鐘多d
我當佢齊箭魔，
佢地自動轉生 自動執寶箱 其實又合理既

個顯示睇其他人未必係咁更新 睇太短時間未必準

想問下點可以增加士兵等級上限
1)進化某d士兵（飛龍騎士之類）
2)拎d寵物（1/2/3/4/5分別可以加幾多？）
仲有無？

1) 要有spirit awakening個D供
2) total pet point 幾多=上限多幾多 pet lv 1個陣既pet point都會分2/3/4分 之後升lv就加一次2/3/4

頭先洗士兵， 終於中左15000章 阿拉丁 同埋 妖精

齊喎 差妖精一兩隻姐
你都唔齊咁我無野好講

寶物無得入商店 on9 gm

殺得死boss係頭幾十名先做到
旨在拎下點數咁解

抽寶物滿位可以繼續抽
但會入時間商店

抽箱我會寧願入商店
抽中岩洗先拎出黎

唔好意思咁多位巴打
想問下點解我無公會同寵物既功能用
見咁多位巴打右上角有好多野禁
我就得信箱同設定

係咪唔包6星？
我計埋就20件 但無顯示超越

要200 300關先開
岩岩玩就摸索多啲先

距離齊都仲差好多下喎。。。

頂多換三隻姐

我都係咁咋嘛

6星還6星 5星還5星
超越左之後勁好多 不過超越又係隨機 又貴

時間商店啲五星計埋？
thx

THX巴打
岩岩先轉完100次
諗住完左100次就會有

計
如果唔係點過廿件

第一次打得晒

想問下而家要做既野 除左抽蒸氣龐克之外 仲有咩做

升人祭做六星

升哂兩隻？

係
六星會變5%

仲會有可能超到時間商店個D

想賣左d 1星寶物 要用我100石

100唔好介懷
每日都送300

已經抽晒商店既5星寶物

有d唔岩用冇買

我想dum左啲買錯左既五星

just do it

依家公會仲有冇位

我覺得有
你叫咩名？我留意下
啲人開始唔玩

ID定咩，一開始得隻人族祭司幫我慢慢打

game名
有無申請公會先

呢幾日刷得好慢
你地已經上c單位

日日返工都刷幾個鐘

我都係返工刷 放工之後都冇咩玩

有時放工會用電腦玩囉

點用電腦玩

你地就黎多過我喇

模擬器囉

終於99 請問點入公會 搵唔到

入唔到game既

求入公會

猩猩？

好似要打上200 300先開放公會

用緊夜神入唔到

寶物係咪一定係買加任務錢同減升士兵錢?
加攻擊同爆擊傷害買唔買得過?

新手留名有野想問
課金買左夢魔，人祭，箭魔兩隻，仲有隻德魯伊同法老用住先，想玩不死隊
係咪要抽住梅杜沙？
見一隊好似可以放十隻？邊d唔怕多可以放多幾隻？thx

戰鼓值唔值得用5700鑽買???
玩開人隊

玩人隊好後期先用戰鼓

最好係前者
無所謂架手痕咪買

我覺得medal/錢最重要

緊係要啱種族啦

呢個真 所以我咪狂抽慢慢選

用左7張卷升7隻dark archer 上T1 多左70%medal

辛辛苦苦終於超越左兩件5星

屌 我玩人嫁

我都有呢個 但係我玩不死

人

人隊應該齊腳 但差隻三藏 亦有重覆 下隻T0應該邊隻好

課金買梅杜，送個張又出梅杜

人祭/女武
btw 三藏用黎公會戰only
推圖 pvp 都係女武好用

我有四隻三藏但我用精靈

超左寶物 又抽中左2次lich (用左千幾鑽) 之後可以有1700LV+快速1700LV

點夠鑽做咁多野

榮譽開左5星寶箱 之後用黎買咩？

課金

如果回收隻超越左嘅士兵
有冇得攞返超越卷？

阿拉丁一隻夠？ 兩隻好似無咩用

都係睇你拎金夠唔夠快

究竟邊到申請公會 打到300關都搵唔到

見到啦

官方又派石正呀

屌我中第四隻樹精啦

15關應該用咩過

第唔知幾多隻阿拉丁

屌那星我都係中樹精

有咩慘得過抽中但無位

話說今日打挑戰之塔果陣,
同樣既陣容.但係5倍速輸.0倍速 過左

超哂兩隻 有咩要做

有啲關係要睇運
15關就係

塔27卡左好耐 試隊奇怪隊過左

15係咪要有隻升過既獸戰先過到?

我係用t3獸戰

吸運先

我2pa其他lock放

吸！

吸左隻5700鑽版

如果想係公會戰拎優勢
可以考慮下,推到後面之後用賣左其中一隻主力,全蚱谷升1隻主力.+100鑽10倍攻,
拎個高LV既騎士團/打咩都好少少.

全力

首先要大家都要打

課完金先發現去左6服玩
好彩戰力算前.入左TOP1 公會.1日推到第3個BOSS

其實獸人pvp 好撚勁 推圖唔知
比不死剋
但不死pvp 冇咩優勢
自己本身能力技能都算中上
1.7c人隊打輸500b 獸隊 唔知實力定撞彩

我打上左了
申請左一日

岩岩抽到人祭
係咪迫我開人隊玩

另外榮耀幣係咪換多隻女武神

人祭條條team都岩用
再抽下野先啦，人隊一隻core都無

可考慮玩獸隊 本身有蛇神 同換冰精靈

團長幾時清人 有人連b都未有

多謝巴打們意見,都係抽多幾野先
獸人同精靈都想玩

medal都重要 有就盡快開隊

清左3件

以後俾啲一早填左form預先登記既巴打入

6服有無巴打有開公會
玩玩下先發覺自己身處6服

未有

應該都有幾個巴打係6股

課左event終於出進格裏芬 圖鑑+1
抽寶箱兩次都出垃圾

3x次轉生 6服新巴留名
努力刷99轉生

如果我地遲幾開始就可以同SER一齊玩

努力抽晒5星 不過六星都會好多唔岩用

儲齊哂5星？

隊隊都有1,2隻CORE但又唔齊.叫我玩邊隊
榮譽係咪狂抽裝?我一件有用既5星都未有

6服here 入左個台公會 有無巴打開？

買左一兩隻女武就抽裝

齊哂超越咪唔抵

又多隻妖精

所以佢D仆街咪要你有20個先可以超

6服here 入左第1 果個公會
各位巴打留個名 排名見到都手下留情

係咪無睇第一頁
好似都唔少人去左S6＿

唔想同我地玩 定係要用新PO紅字好?

刷到巫妖出黎唔夠石買
差佢一隻齊不死

過黎開過第二個公會都得

yesyesyes
我覺得要!!!

第一句就要教佢地入S5

有冇諗過係有人玩玩下先發現有依個post？
入黎都係傾下玩法 唔一定要同ser嘅

原來都就爆post

申請左公會
ID 奇疤zz

可唔可以開個連登王朝2呀我

無所謂
個名再型啲都仲得

JEII申請左公會

我玩人隊
地下城材料如果BAN人隊角
我睇攻略話前後用400石轉隊刷姐係點?

轉非人隊角色過關
其他族既主力就可以
轉哂兩隻物攻魔攻要用200鑽
但因為你要轉返人隊所以再加200鑽
如果你想刷個關開 例如係物攻免疫
咁你就轉一隻魔攻就可以

如果轉果隻超越左,轉番番黎都會有超越?

係啊無變過

邊度用200石轉隊 唔識

出售士兵

無野了 我識了 即係打一次轉一次

原來挑戰塔每次通曬32關 會有1300榮譽幣同500鑽
練下d挑戰用既兵都ok 最少榮譽幣難拎

今日抽兩次，另一個中海龍

聽日仲有冇課金活動

要5000石

6隻妖精

for參考

有無巴打講解下寵物又咩玩法

卡左係黑暗寶物16層個到
有咩可以執執佢

+1

3. 無論你抽唔抽到上面比較好既士兵，接下來都要去
(商店→高級→時間商店)
(商店→高級→勳章等級盡快升滿佢 升滿要15000鑽)
勳章等級：每一次既轉世之後有勳章加乘

新手一問
點解我搵唔到高級商店

原來要轉一次生先有

升左女武神 唔夠石開公會
等聽日收石我就開連登王朝2

我買左兩個1 蚊package
但隻英係邊度拎
搵唔到

右上信箱

或者係時間商店

唔好推po
等我返去開！

使唔使真係入e mail 先拎到佢啲VIP 獎

唔小心禁左刷新id定唔知咩
冇左個ac應該點搞

哇今日咩事
更換2次士兵一次中人祭 一次中阿拉丁
人品爆發

兩隻辣殺

利申新手

Ios 版有無辦法轉到line 版？
聽講可以轉系統 再買多次箭魔
然後轉an又可以買多次